連登仔真係好低質，屌都浪費我時間

個撚個反社會反到傻鳩晒，咩都屌。
全部價值觀錯晒。
搞到我上都唔想上連登

而你上連登開post了，真有趣